多謝莊Sir 不殺之恩喎

莊Sir 應該覺得自己好偉大

DKLM

咁撚威？
就咁走都打佢落黎你洗死屎忽啦

笑死
警犬而家個士氣高到歷史最高點
因為做咩都唔洗上身
你覺得佢會洗屎忽?

傻左?
都5個月仲咁天真既你
我地輸緊5000:0啊

如果想多謝你
咁點搵你先

唔開槍偷懶

係咪犯咗法？

靜靜地啦

班警察捉曬所有示威者咪冇曬利用價值囉
狡兔死走狗烹
都唔明班警察咁想殺人做乜

返工得閒影相

低調

走到

幫手推呢個

突發，有計救poly!

sir咩撚

咁都走到

當時好多人都睇到佢走 冇打佢落嚟

有無人知佢上咗老豆搵仔未?